「微瞻」落重本-我哋又嚟睇一睇李慧琼嘅宣傳單

睇佢個臭閪咩

Good job